吃雞只能有一款！PUBG全面起訴《荒野行動》和《終結者II》抄襲！

在數小時前，有外媒透露 PUBG官方於美國法院提出訴訟，內容是起訴 網易公司旗下兩款手遊《荒野行動》和《終結者II》侵犯知識版權，並且要求永久性下架。
PUBG正式起訴網易遊戲抄襲

據外媒所報導，PUBG以長達 155頁的文件詳細指出《荒野行動》和《終結者II》的抄襲內容，當中包括建築物、載具、武器、服裝和機制等種種元素。除此之外，PUBG特別提到這兩款遊戲均使用了最具代表性的標語－「大吉大利、晚上吃雞」，根本複製了PUBG的遊戲體驗。
「大吉大利，晚上吃雞！」

PUBG表示這些抄襲行為會誤導玩家，令他們認為這兩款遊戲是由PUBG官方開發，因此PUBG特別向法庭提到要求網易移除《荒野行動》和《終結者II》的所有版本，以及終止類似侵權遊戲的開發。對於PUBG的正面起訴，網易暫時未有相關行動。
值得一提的是，眾所周知有過一些外國知名品牌提告中國品牌抄襲但獲敗訴的個案，雖然PUBG這次提告似乎是有備而來，但至於成功與否，便要留給法官判斷了。

Source:

笑撚死
等摺啦垃圾抄game

買埋佢囉

好地地有高質驚唔玩玩pubg
仲要學支那人講野袋雞
要幾下賤先會玩同支持

等睇pubg俾人告番轉頭

而家既學生

網易公司

睇地點啦
喺美國告都仲有啲勝算既
喺中國告就等賠錢啦

點解唔告光榮使命

但兩隻抄人既都出先過pubg

同一間公司

辣殺驚仲邊有人玩

搞清楚
Pubg mobile=/=pubg
唔同平台唔等於唔使尊重知識產權

你咁計PUBG都係抄人既姐
大屠殺玩法都唔知出左幾撚多隻GAME先到PUBG

但係依家荒野係直接搬字過字喎
講到明兩隻game遊戲內容好貼近
你咁樣講同你話你做咩抄我做人有咩分別
定係你又係嗰D用埋哂D垃圾理由嚟掩飾自己玩山寨game呢個事實嘅人

笑而不語

我都唔玩FPS GAME
笑撚死我
WFC 邊個告邊個
任記告白貓你又點睇?
白貓又山寨game?
任記有埋專利

PUBG哩啲都叫FPS

而家全世界最撐荒野行動既人種係日本仔
日本APPSTORE課金額長期排頭十位以內直迫FGO
日本荒野官方TWITTER大把日本仔聲援

用任記告白貓呢單嚟比較
就冇乜可比性
因為任記係告colopl
擅自使用咗任記有專利嘅技術嚟整game
唔係告白貓呢隻遊戲抄襲
所以白貓唔係山寨game

FPS

不願面對事實

入完嚟討論之後一副置身事外嘅態度
咁你不如出返去啦

支持告死抄game狗

0700點輸

先唔講遊戲方式同介面

操作方法邊個抄邊個先
自動執嘢 上拉hold自動跑呢d 射擊制擺埋左手邊 呢d好似隻隻都係咁

條友安能狗

pubg bam撚晒d掛狗先啦

話口未完連囝已經幫外挂賣緊廣告

又真係好多日本人玩荒野，佢地依家仲癲到去埋國際SER玩，明明都溝通唔到

最勁既係竟然吸引到一大班女性都玩

on9仔，講緊你

沖出黎話比人知自己係外掛狗

啲廣告類型 聽聞係根據你平時上網search啲咩
樓上

Yes 執撚咗佢啦 愈出愈搶錢

你都戇尻
我連pubg都無玩又點開掛呀
不過上youtube睇外掛片就多

等睇有班人講pubg未又係抄

我係你就潛啦
打撚埋啲殘體字

pubg同支那人講法律

屌你老母死外掛狗

pubg接下了全球最高價錢轉讓遊戲給xxxx公司

聽講Google既廣告會根據你觀看記錄而自動分派比你

收皮啦大陸仔, 露哂底啦

我同佢一樣都見到依個廣告
但我唔打機的

所有用手機玩匹G嘅都係中國人

電腦廢咪迫住玩手機囉。識好多女仔玩手機pubg , 唔通條條女都砌機咩

乜家陣買電腦一定要自己砌

你買街機成皮嘢先玩到pubg中高順嘅。 d女特登買部電腦打機咩 手機個個都有，咪多人玩囉，又夠低能，唔洗技術

所以手機game係畀弱智同窮撚玩

咁又唔好以偏概全，我仲玩緊pad 白貓

你係弱智定窮撚 畀你揀

Why not both

將星都玩吃雞

將 Winner, winner, chicken dinner 改成Winner winner, turkey dinner.

手機版唔係荒野岀先既咩？

荒野順少少同冇 not

幾時告埋隻第五人格
抄足dead by day night

你就無bot 大撚把 垃圾驚

說個笑話
強國版權

打bot食到雞係咪好有成就感呀

咁要睇starbreeze做唔做野啦

youtube 勁多日本仔
做 荒野行動 gameplay

Pubg 0700
荒野 網易

你話外資vs中資 都有得打

企鵝都有份+一堆罪証

H1Z1?

係..
日日直播

PUBG都叫槍驚
咁GTA算唔算